Router問題

發夢果陣諗 如果想用公司個上網用線連多幾部機 可以點做？ 買個5port嘅switch插去公司個router到又得唔得呢
利申 電腦白痴 錯左屌大力啲

細公司得，大公司就

就係細公司 加上冇咩人理

我又發左個夢諗 細公司應該行得通

樓主管公司server?

唔係啊 但公司冇it部 冇咩人理
咁岩我電腦附近有個隱蔽router 所以諗下可以用盡佢
但個原理係買個switch插而家router個啲1234port就用到？定要set啲野先用到 要請教下大家

可以，直插就用得

你想插咩落去 自己部laptop？

唔該哂

其實整咁多部機電腦，有乜嘢搞？BT?

有冇聽過holoport 可以search下係啲咩
唔介紹咁多，一陣做左打手今人反感

熄左dhcp server 先

Switch 冇 dhcp server 喎

睇錯

小心用電多咗俾人知

會留意下 電應該每部同長開住部電腦差唔多
唔該提醒